既然黑警唔做嘢, 可以起底令將軍澳愛國斬人兇手全家上水嗎???

既然黑警一定唔會做嘢, 就算比街坊捉到都好, 黑警唔提案都無用,
想懇請起底組巴絲將佢全家起晒出嚟, 令佢全家仔仔女女老婆阿媽日日比人鬧
比精神壓力佢, 令佢地返學返工去買餸都好似過街老鼠咁,
因為既然呢個制度都幫唔到我地, 就要用另類方法懲處佢地一家~!!!!!!!